應該點做好..

前排玩app識左個女仔 大概傾左個幾月 之後就約左出黎唱k 出到黎個氣氛都正正常常 跟住之後唔知係咪佢醉醉地 挨左落我到 又拖過我隻手 跟住點左一首歌個陣就同我講話係送比佢中意既男仔 之後晚晚都仲有keep住傾計 問題就黎啦 其實我對佢都有啲好感 但係我驚自己諗多左應該點做好求指教

利申a0

仆街 第一次用加密自膠左

果晚點解唔進取啲？

淆底啊屌

加油呀，巴打

垃圾俾曬機會你都唔識上

其實人地已經好主動
勇敢少少啦巴打

我下一步應該點好

你先怕凍架姐巴打講笑
我尋晚就係同佢睇完黎

今次氣氛點先？
其實有多啲身體接觸會好啲，唔係叫你抽佢水
有時掂下膊頭，見佢唔抗拒都好大機會得架啦喎

巴打換個tg傾下？

gogogo

佢肯同你一齊去唱k
又晚晚keep住傾計
應該機會都唔細架喎
個次淨係你兩個去唱k？

得我地2個

咁真係幾樂觀呀
你地每晚都傾計
傾d咩多呀？

咩都傾下咁 同班fd既搞笑野 總之咩無聊野都傾下基本上都唔會deadair

咁樓主你想點呀下一步
你有冇tg再傾下呀

諗緊 巴打有冇建議

巴打 你準備破蛋啦